[非綠亞] 召喚AOC巴絲

是咁的 以前我會成日係樂古度搵IP玩AOC
好鬼死鐘意玩:
兵堡/迷堡
進化論
運動會
村逃
RPG
火槍

近排STEAM好似推出返AOC ?
唔知仲有冇哩D劇情 同埋仲有冇哩D場呢?

真心好懷念 好想玩番

冇人玩過?

冇哂人玩

留名跟進

進化論 ffa
兵堡
戰國風雲
防塔
小遊戲集合個隻

Aoc2 hd?
新文明好好玩

其實都唔係近排先推出返STEAM啦, 都出左一段時間

如果搵人打可以加我

之前係其他POST都留過STEAM ID不過都好難約到一齊玩

steam id : Man Red

但係而家仲會有人用 STEAM AOC 個D 兵堡/進化論 個D FILE??

以前有玩開村逃兵堡運動會

以前vlan主流唔係玩雪堡兵堡咩
利申:淨係識玩雪堡

有隻鬼佬版兵堡